我已經除哂褲準備打飛機

屌你老母美斯